Můj prvny měsic v Praze
Už měsic studujú češtinu v Praze .
Je teď říjen .
Listí na stromech se stali žlutí .
Všechno voní podzimem .
To je hezké a moc pěkné roční obdobi .
Učim se hodně , znám mnoho slov substantiv ( podstatných jmen ) , adjektiv ( přídavých jmen ) , zajmen , sloves a jine .
Čeština je těžká ale zajimává .
Už neni tak směšne , když slyším slovo , ktere v ruštině znamená úplně jiné slovo .
Taky studujú angličtinu .
To je taky zajimávý jazyk .
Dřive bylo studovat těžko , protože v hlavě byla jenom čeština .
Potom se stalo lehše .
Malo spím .
Vstávám v 6:30 hodin .
Ložim se asi v jednu nebo dvě hodiny nocí .
Kdy mam čas a přání spím v odpoledne .
Celkem jsem spokojený .
Je dobře žit v Praze .
